{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051188",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "가마치통닭 광양우림점"
    },
    "text": "カマチチキンは一羽チキンが9,000ウォン、二羽チキンは17,000ウォンです。 ハニーガーリックスンサルパダクは18,000ウォン、ハニーガーリックパダクコンボは22,000ウォンです。 ハニーガーリックパダクは20,000ウォン、チョンヤンマップカンジャンチキンは17,000ウォンです。 チョンヤンマップ醤油コンボは19,000ウォン、チョンヤンマップ醤油スンサルは15,000ウォンです。 フライドコンボは17,000ウォン、ヤンニョムコンボは18,000ウォンです。 にんにく醤油コンボは18,000ウォン、窯チーズコンボは18,000ウォンです。 レッドマラコンボは18,000ウォン、フライドチキンは15,000ウォンです。 ヤンニョムチキンは16,000ウォン、ニンニク醤油チキンは16,000ウォンです。 カマチーズチキンは16,000ウォン、レッドマーラーチキンは16,000ウォンです。 フライドスンサルは13,000ウォン、ヤンニョムスンサルは14,000ウォンです。 にんにく醤油スンサルは14,000ウォン、ガマチーズスンサルは14,000ウォンです。 レッドマーラーの骨抜きは14,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カマチチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カマチチキンは一羽9,000ウォン、二羽17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリックスンサルパダクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーガーリックスンサルパダクは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリックパダクコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーガーリックパダクコンボは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリックパダクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーガーリックパダクは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンヤンマップカンジャンチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョンヤンマップカンジャンチキンは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンヤンマップ醤油コンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョンヤンマップ醤油コンボは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンヤンマップ醤油スンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョンヤンマップ醤油スンサルは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドコンボは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんにく醤油コンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "にんにく醤油コンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "窯チーズコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "窯チーズコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマラコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドマラコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドチキンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニク醤油チキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニンニク醤油チキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カマチーズチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カマチーズチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラーチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドマーラーチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドスンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドスンサルは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムスンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムスンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんにく醤油スンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "にんにく醤油スンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガマチーズスンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガマチーズスンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラーの骨抜きの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドマーラーの骨抜きは14,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 715
    }
}